一人一個最熱血的動漫場面

童虎返老還童

一護抬撚住老豆響斷界行出黎秒藍染

前傳LC雙子出黎救天馬算唔算

等睇鬼滅撚出黎

巨蟹座殺神真係好熱血

冬獅郎果陣話要秒藍染，
一開頭以為人設係宇智波鼬果種後生天才

清麻呂同加旋
求其放一張都咁熱血

姪魔0.1秒

勇者王？

冬獅郎7嘅情度 同比達比
邊個7啲？

中學果陣成日拎住本聖經扮佢
覺得佢呢個設定好型好破格

鬼滅係好睇 係成功

唔洗咁酸喎

刀劍神域

比達近年好撚型，實力僅次悟空
起碼大家有都超藍，

以前一個超2,一個超3,差好遠

係，最勁既武器被人打爆左

所以將成架艦變成果種武器

妖尾最熱血係基爾達斯。睇佢秒啲高手

入黎就係等呢張

你的弟子白死了！

他才沒有白死！

表文七

對白得唔得？

爆旋陀螺鋼鐵戰魂唔知邊輯：

奸角：唔係你叫得大聲就代表勁嘅

蠟筆小新

因為我係門外漢

櫻木

一個小妹妹可以打爆個星期，夠晒熱血

有viu唔睇睇b網

呢集救左成季動畫

火鳳好多經典場面

仲有角球

*星球

基拉：也咩囉！

此刻無價

咩黎

b網連耳要都 支那狗睇返支那野就岩

柒達自爆想同布歐一齊落地獄

大哥哥.jpg

你7啲，程都唔撚識打

好熱血

真理之門

呢集唔down嚟睇都算，仲要喺支那b網睇

馬尼戈特！

上網搵圖

Just one block

葉恭介

熱血到FLCL都抄

又講柒番谷

回憶嗰下起曬雞皮

天元突破 tv版 最終戰

好撚型

正 天上天下
得佢呢個同黑鬼齋用拳頭打人

恭介過佢!!!

我地係陣中嘅十一人
加埋後備席嘅人
同看台上嘅擁躉
全部都係心連心
我地呢一年時間
都以呢場比賽做目標

仲有角球呀!!!

人人講鬼滅, 呢段屈晒近十年打鬥啦
而且波羅斯最尾幾熱血

呢套咩來

正宗黑社會mk仔響字頭

United States of Smash

詩雅

連屎眼

電影女主角

天元突破

仲有角球呀！

睇下先

記得睇返動畫版
劇場版太濃縮

火鳳

是咪有29集

小雲真係好正

應該差唔多
拎定紙巾

最撚熱血一定係依幕
艾爾凡斯 等我 我會返黎接你

好似叫紅連之眼。。頭先搵左
。今晚睇

呢套野都有人吹奏
主角群大叫咩妖精尾巴 bgm一響
所有敵人都收皮

viutv而家有

平凡的我 哪有時間低頭回望

廢既程度僅次於狗仔
一開始吹到好大
同假面軍勢一樣期待左好耐
結果

睇完動畫再睇多次劇場版超天元突破

悟空宜家自在極（唔記個名大概印象中係咁）喎

巨人搬舊石塞牆果下

但幾乎圑滅

路飛 怒打 天龍人

小志強雷獸射球

食緊飯笑到仆街

冇得輸

正

雷門第一場打帝國
比人炒緊十幾粒
豪炎寺出黎救世

型到仆街含家剷

天地無用？

K
安娜赤王覺醒個下加埋bgm
堅熱血到起雞皮

大哥

猛虎射球嚟

雷獸射球係射樹

礦工大冒險

一定係入樽

咩漫畫？

鬥館智幸熱血啲
啟介 vs 星野都好正

過佢 恭介！！！

套野啲女好正 打鬥都畫得ok
但劇情1999 睇唔撚明

乜撚嘢嚟
啲人物比例咁奇怪

宇宙第二都唔夠小雲抽

港漫, 野狼與瑪莉2

阿尼奇

正呀

我的英雄學院

五毛post

1:05 開始睇
加埋首歌好撚燃

大暮維人係畫家 唔係漫畫家
當畫集睇就ok

鬼島索隆最尾完左場幫路飛吸傷

唔係相信相信我嘅你
唔係相信相信你嘅我
要相信相信自己嘅自己

蟲奉行。。

想問動畫同劇場版有咩分別

第一次睇漫畫有想哭嘅感覺

死老豆都冇谷得咁勁

真心覺衝鋒21入面 栗田爆發最熱血

真

銀魂將軍暗殺篇

依幕真係cls
每次睇都會起哂雞皮，同埋個腦會自動播個bgm

射呀恭介！！

除咗奇坦同大哥之外嘅角色全部無死，
整到好多天元突破機出嚟，無晒悲壯感。

死都唔比你入呀

LC真係好好睇 可惜動畫得1季

就算係太多熱血鏡頭既IS21
呢一幕都係NO.1

呂布都有殞落既一日

我睇漫畫睇埋d角色外傳
其實LC個世界好完整
白羊座前世今生

呢個正，睇到眼濕濕

呢個感動多過熱血

依套越睇越唔知想點

呀打呢！！！

阿斯蘭！！！！！！！！！！！！！！！！！

綾波を……返せ！

呢幕真係好撚神
一向當排球只係課外活動既月島，慢慢愛上左排球
咁冷靜既去居然會大叫

打交定打波

負皮唔係比鬼滅 係比b站嘅

命運石之門0 經過3000次時間跳躍嘅鳳凰院凶真回歸

Dio係霸氣喎

呢幕漫畫高質好多
動畫畫到好hea，唔知係咪將d資源掉哂落嗚佐鬥

成日都覺得佢係抄dxd

新番勇者鬥惡龍

見到艾蓮就熱血沸騰
永遠在戰鬥進擊

I say yes

動畫最好睇就係呢集

唔知以為黑社會吹雞
啲樣衰到

All Might vs. All For One

真島望返RAVE再望返呢套...究竟應該笑定喊.
喊在自己竟然愈畫愈垃圾，笑係自己竟然咁都仲畫得落去

奮進人

依幕係好正
但巴打係咪有啲誤解咩叫熱血...

知道自己就黎死都要繼續捉棋 仲唔熱血？

山羊座好正，雙手只係劍銷

真係好撚正

我覺得係武藏將蛭魔吹水既65口徑大炮變成真果吓，真係好型棍

劇場版無死咁多人同埋最後多咗一個超天元突破形態

呂奉先

相信嗰個相信你嘅相信我相信你嘅我！！！

中二

How about this配埋個BGM呀姨壓一壓

含劇透

瀬那打低金剛阿含

最後藝術 C4 派大星

小櫻

蛭魔俾蛾王收皮之後幾頁睇到想喊

錯 係救左成套野

基德俾蛾王收皮之後，鐵馬

講咁耐都未有JoJo

雷獸射球果一下仲要個畫面係行雷劈落個樹到

撩緊弱師鳩

狗仔君

你嗰本同我嗰本唔同

仲有0.1秒同瀨那禁阿含頭

再見了青銅聖鬥士

我嗰本叫火影忍著

首bgm超熱血

真係起晒雞皮

動物台最高汁會然

屌

補圖

鬼滅根本唔係sell熱血

屌 起晒雞皮

你邊到睇TVB配音版? 想睇番廣東話!!

成團人打完得返9條友

銃夢
拎個心臟做賭注拗手瓜

點解 波塞冬都係入面

反而我覺得善逸斬蜘蛛嗰到仲熱血，呢幕係靚囉

仲要係由佢地三個負責依球

再睇返上面原來係門太用球之呼吸搶左個波先，呼吸始祖

笑到

上一秒好撚型咁放大招,下一秒就訓低輸撚左

邊一套大電影

呢場係咪打盤戶蜘蛛

真係最熱血

熱血童年回憶

班:我願稱你為最強！

型到喊

純種Trans-am burst

Let it all out, let it all out

老實講其他又唔係差, 比起漫畫既話
ufo盡撚哂力啦

冇計 果期搞緊劇場版

櫻庭透過努力之下擺脫了凡人不能跟天才並肩作戰的枷鎖熱血好多反觀雲水選擇逃避

蠟筆小新：暴風大人帝國反擊戰

仲有成個銀之魂篇

流派！東方不敗は！！
王者の風よ！！
全新！系列！
天破俠乱！！
見よ！
東方に紅く燃えている！！

天上天下

咁都贏唔到真心屌出黎

八門遁甲 死門 KAI！！！！！！！！！！

係
對上屆mvp
結他佬

呃負評

近年最熱血嘅一幕之一

以前down咗落電腦，有齊全套

天元呢幕

綠谷打肌肉佬仲正

係都比Iggy先

仲係諗唔明門太點樣打贏櫻廷身高差太遠太難想像

60碼傳說個伏線真係收得好，好震撼
最後贏左瀨那跪地喊住話有踢美式足球太好，加埋d回憶畫面好感動

呢幕加埋個配樂真癲，次次睇都打冷震

仲有近期田中呢一下反手打外西嘅決勝分
成場俾人大部分波俾人block哂

Gggg

團長屌打左膠明

大人國超正, 早期小新劇場版都好好睇, 近年果D都好垃圾

玄關大戰最熱血

好型

最後一下斬艦刀劈死boss

吹大左

鼠鼠咩！！！

什麼？

文靜版熱血

朋友 朋友真好

冇人講 我英 奮進人個段？

巴巴托斯狼式打MA

阿日用半身殘廢換嚟勝仗

前12集真係神作

次次都係呢張

依個一定係最撚熱

動畫就唔好太現實去諗
門太係接波技巧好，但其他弱

淨係睇你張圖都起左雞皮
又係時候翻煲了

真 以前嘅小新動畫都好睇好多 覺得而家漸漸卡通化

有聲

光仔捉快棋

gunbuster最尾引爆都正

真男人的模範

12集後嗰啲就唔好提啦

LC 12個黃金 個個都好好睇 好有價值

其實加賀美都好熱血，訓身護空門。
只可惜佢唔係主角

因為我哋都係妖精尾巴
Fairy.....Tail...

悟空：機會黎喇！

我已經着曬火了...
滅龍+滅惡魔法+我地係妖精尾巴=無撚敵
btw I love fairy tail

艾爾 艾爾 你過嚟呀 艾爾...

近幾年真係睇都廢事

再講 就火龍的咆哮

ready go go ready ready go go 戰鬥進化,戰鬥再進化...

排少 白鳥澤之戰

好熱血咁俾人收皮，除咗7k7k之外，我搵唔到佢嘅優點

最後對韓國仔開頭捉得差比人睇唔起爆seed個下好熱血

：西⋯⋯⋯⋯撒⋯⋯⋯⋯！

Gai 腥些 八門全開 vs 斑

獅子仔
下一秒嘅我勁過上一秒嘅我
最後用爸爸一開始教嘅等離子光速拳贏

睇親都毛管棟

山王戰真係睇幾多次都毛管戙

成班老野圍爐
有人唔識問咩黎就負評

依幕真係不得了

不理不理王國細個果時年年放假都拎出黎睇

呢幕嗰陣係睇到喊眼濕濕

睇到喊撚咗

高順

熱血漫黎講家教都算經典

呢幕睇親都會打冷震

但jc staff 整得好hea

睇左咁多年動漫
衝鋒21係令我印象最深刻
佢每個劇情都會令到每個矮仔墮入左係故事入面
利申 170瘦撚

X2
心諗主角都會死既咩

jc十套有八套都揸流攤㗎啦
唔係點會叫原作粉碎機

好似得砲姐係整得好

這就是螺旋的力量嗎...真是不得了的東西啊...

炮姐 虎與龍

仲有街角魔族呢類日常番多數伏極有譜

應該叫悲壯多啲

虎與龍同監獄學園都唔錯嘅

真係好屈

諗返都想喊

伊卡洛斯
由呢套開始留意早見,佢配得真係好好
btw 仆街水無月,前期小小甜後期多多虐,結局重要好似趕收尾咁

大哥！

tsuki ga kirei

sasageyo

其實衝鋒21好多場面都超熱血
特別係呢野

氣氛上TV好過OVA好多

運動漫好多都好熱血,SD,ES21同近年既排球

哥哥，陪我玩

呢幕真係好撚型

：大哥才沒有輸！

呢套重有無人識

成世人最威哩一個彎，之後衝線果下都唔關佢事

只係人輸左，車贏左

發現好多人唔知熱血點解

哩團火由TV 01開始谷埋谷埋十幾廿年

呢部係小新最好睇嘅劇場版

小弟果陣睇到喊咗

下一幅呢

All might打底all for one

有好多都好好睇 不過大人國呢幕我覺得係咁多套入面最熱血

好真實

呢套動漫叫咩名？

大哥點會唔係主角

火影都唔識？

最近有集，個光頭仔話自己好廢，但係都唔放棄，大嗌 Left， 超熱血

風見車仁係SIN 好神棍，靠招空中轉灣屈機

好彩加賀反cup

補多張圖先

有幾段慢慢build up 嫁

相信相信你既我
相信我所相信既你
相信相信自己既自己

鍾意光榮燒肉之旅多啲

Btw想搵日文版睇 但買dvd都係得中文配音

我鍾意睇台配多啲，好有親切感
以前個小新好正
新嗰個開頭配得好差，依家好似好咗啲

我鐘意雷龍多啲

block 完之後果下，呀！！！！！！！

完美演繹中二病

火影世界第一都唔識
呢條友好打有限

熱血喎師兄
唔好下下都拎飛帽出黎先得架

殺基路

一拳真係好好睇，動畫只承認第一季

新嗰個捉唔倒個韻味 當咗係一個死𡃁仔咁配最好一定係第2季台配 有啲乸乸地嗰個

ZA WARUDO!!!

網球王子，大家唔好玩佢啦

心目中永遠第一神作

有個on9老豆 真係慘

剩係睇字都已經起曬雞皮

奇坦死、螺旋王死都好撚熱血

Gunbuster首次合體，執行戰艦引爆任務

Diebuster 女主覺醒

Lemillion 打overhaul呢段真係不得了
已經好耐冇呢種咁熱血嘅感覺

聖鬥士講熱血大把選擇好過呢個喎

睇多啲動漫先拎出黎獻醜啦

悟飯單手出波隊冧斯路

YouTube有套mad feat. avril lavigne首when you're gone 好應棍

加旋最尾有冇完到

瀨那果啲未算最熱血
門太出惡魔逆火、贏鷹真係熱血到爆
仲有雪光同十文字

動畫同漫畫唔同結局
都有完

平時睇動畫都有d場口會起雞皮，但slam dunk呢幕係我唯一一套會睇到起雞皮

幸運四葉草應該多人識
但係光仔最後160km嗰球係感動多過熱血

我唔係叫你相信我，係相信你自己，相信果個我一直相信既你

超2悟飯真係最型既角色

不過應該唔係叫熱血
係血性

其實好多套都有
不過最初接觸係呢個

每個隊員連個瘦仔後備都好撚熱血

Row row fight the power!

Cls真係毛管動咗

我鐘意最成班人女主喺隻戒指裡面爆返出嚟嗰幕

呢幕真係好正，月島之前係到諗打排球咁認真做咩，還掂都冇可能有好高成就，但打下打下就發現，認真打波唔係為咩成就，係為左block到你一下果個快感，只要一下己經足夠。

甘草米超撚感動
唔好甘我老母

第一次用好睇D

橙頭怪物：未輸呀，仲有角球呀

以前第一次睇到起雞皮

我都係因為呢幕先真正入坑

金木覺醒

雷奧...

永遠神作

咁耐先有人講

覺得幾熱血

唔算得上熱血

但係好撚暖

膠膠膠 膠膠膠佳嫁
膠膠膠 膠膠膠佳喀

唔熱血 好撚沉重 完全唔會係覺得好撚型好撚正嗰種熱血

發覺好多人都唔知咩叫熱血
依幕咁沉重點會熱血...

救世主降臨

差啲一腳踢出結局嘅男人

安達充邊套？

哩幕真係無得輸

天元突破
勇者王
路飛打CP9最尾嗰嘢

終於出現

依幕真係排球少年動畫暫時最正嗰幕
睇幾多次都會起哂雞皮

我睇一次喊一次

人地叫田中

團長

原作者鳥山明卻忽然在漫畫內的回顧專欄提及，16號真正身份是「紅巾軍」的高級兵士，也是天才發明家基路博士（即人造人20號）親兒子，因身中敵軍炮火而戰死沙場，於是基路就以亡兒形象製作16號以作紀念。其實基路內心應該很矛盾，一方面將16號設定得性格溫和，卻在它身上安裝大殺傷力武器，最後又推說它是失敗作，索性將它停機收起不開動，其實不過是擔心「兒子」再次在戰場喪命，從中可見基路感性的一面。

7大罪咩事咁撚崩

加埋首bgm

既然無人提過呢套咁我黎提下

但講真我自己最有印象個幕反而係西谷用腳救咗個波個下，都真係幾cls

同火箭兵團有異曲同工之妙

第一次出魔神之手個下

火影世界第一

呢幕團長真係睇到起晒雞皮

03個結局最唔滿意呢度

等左你咁耐
照顧你細佬咁耐
連一聲正式嘅道別都冇就走左

上帝之手！！！

終於等到！

賈圖vs 艦隊

呢一幕真係好撚熱血 命都唔要開死門😥

月島呢一幕鋪左足足3季
佢一叫出黎果下真係好感動

慎勇！博命用2次天獄門！

竟然有人記得Eureka 7

原創動畫嚟講係

我覺得第一個劇場版兩師徒一齊打果一拳好似心動過呢幕

我是跟班但最後竟然成為主角?

艾倫會攞舊石壓撚死晒所有話唔熱血嘅人

郁柒你！

就算冇希望都要向前衝

仲有角球呀

反而好鍾意艾蓮舉石仔行緊個時講既speech，再諗埋艾蓮一生既經歷，熱血到爆

咒迴
明明漫畫幾好睇，動畫又畫得唔錯，但好似無咩人講

除左踢波嗰集,真係神作

雪光爆seed極熱血平凡人只能靠努力

打上屆啲石板怪我覺得真係超熱血，打最大個隻個陣不斷儲心力之後出巴奧

文七超正

陳某畫到高順好撚型

個人覺得排球都係漫畫正啲，個張力大好多

No.2!!!

咁係sell咩其實 真心一問

冇計，紅係講命水

蟲奉行又係好正，老豆打真田幸村熱血到不能

猛虎射球，雷獸佢有女

完全係而家F1 咁

咸狗=隼人
羅斯堡=kaga

型到痴線

野比飯

張gif好靚

真田幸村

大哥係成套野既靈魂

Why not both

Game 都整得靚過動畫

唉.......有生之年都睇唔到結局啦應該

應該係中華一番，聽碟餸加左人民幣就咁啦

有呀，完滿落幕

魔偶ending 都幾正

屌，就係想講呢一幕
大哥！！

加賀美

依一part 動畫正啲 出場個陣

我係超級比達

沙加一打三

今川真係好撚正

I have used up everything in me. next, its your turn.....

我永遠是殺人的一方

佢真係由頭柒到尾
佢得兩三次贏到人....
我記得一次好似打一班破面卒仔，重要限定解除先贏到。
一次好似完現術篇打死o靚仔
一次就好似千年血戰唔知變大人打瓜左個滅卻師

天天海南雞飯

喊撚咗

廿版都冇人講銀魂

陷陣之志 永不言退

完全驚嚇狀態
第一次見主角喺死
喊死

草你老母

改做妖精雞巴 撻朵嗰陣會熱血好多

熱血既係波羅斯

仲以為冇人講

呢幕係邊度有？
我睇哂咁多季都冇印象既

86 vs ek9
16:36 拓海關車頭燈超車 再播bgm

Touch

斬！赤紅之瞳

恭介 過佢呀！
次次都睇到起雞皮

排球少年

細個第一套動畫睇到哭𠹌咗

如果咒術又大紅都會比人好似鬼滅咁踩

反而動畫嗚佐鬥OK好睇

本身以前睇冇咩感覺 但上年重睇

其實講打鬥剩講畫面依段堅屈 好過鬼滅
但鬼滅贏在首插曲屈機 好聽又配合得勁好

小學回憶

第四季最後一集
Endeavor vs 再生腦無

第三季換左製作公司.成季都咁崩.
明明傲慢對團長係數一數二精彩.點知整成咁真係

勁好睇

廿年前歐美卡通片咁

冬獅郎7啲，起碼比達都有型嘅時候

真 入咗去電影世界嗰集勁好睇

三井都係長頭髮正d

但係呢個係達也黎架喎

咁耐都冇人po

通形

個層白煙！

去到#91先有

佢個動機唔係奮鬥，可以嘅話佢係想屋企人斬一世柴
其實係sell感情更多，所以點解啲女人咁受

我屌 格斯

主角團次次都死完又返生

咁講最後雲水係看台睇到葉柱奮戰我覺得比櫻庭仲熱血

葉柱果下係好正，但作者太少描寫佢。

雲水果刻懊悔同痛苦其實又係好寫實，唔少人係人生總會選擇逃避，覺得自己唔得，覺得做唔到，但事實上好多時只係唔夠膽衝…

我意思達也喺連登無人識
光仔多啲人識

小力快d走
初號機無電了

雪光

仲有冇人識

柒番谷所有型既scene都係為咗突顯佢之後有幾柒
sofar應該未有角色柒過佢

噉計法集集都係名場面

真熱血，動畫垃圾

我都break 咗一week

記得中學群班有睇動漫嘅人
入面得我一個睇過呢套所有作品
其他人連呢套野叫乜都唔知

好好睇
好期待下年最後一集Hi-evolution

bgm 加乘
Forever Together

黑傻vsR姐
等左幾年終於可以睇R姐表現

次次睇親都毛管戙

首days 同 Sakura 正到

入黎就係為左睇妖尾俾人負評

E7好撚好睇

本來都幾感動
但呢班垃圾英雄全部不死身，同現實點比，越睇越嬲

宇宙騎士最終boss

真
一定話隻野好撚多bug唔make sense

天真得只有你

藍染...我現在就要殺了你!!!!!!!
我不想在卍解狀態之下使用這能力!!
因為我沒有自信能控制得宜
當百朵的花綻放完畢之時 你的生命也到盡頭了
我要稱讚你 沒有在第一刀時使用鏡花水月
我是要來用暴力 擊潰你的
要抵擋你這種程度的火焰 似乎這樣就剛好呢
被真空兵刃斬裂吧

柒撚到....

Endeavour standinguuuuuuuu

我都係打機戰先識得呢套野。
後尾睇返又覺得幾鬼好睇。
天使與龍又係打完機戰，調轉頭睇返。d女好撚正

唔好睇還唔好睇
仆街張圖有聲 有BGM

玩 PS2 隻ACE 3認識套野
佢啲機設好型
同埋最後隻主角機第3型態好屈

真，第一次睇嗰陣勁期待

我頭兩集都未睇
完全唔知邊度有得睇

垃圾Spotify唔齊歌

係但起碼有Days
好多日本動漫歌都無
日本仔點做生意架

Ko囉些 pe特!!!

加藤鷹

死得好無謂
明明攞塊盾前面擋下已經死少好多人

運動類動漫，竟然無人講久保嘉晴

Days 聽咗十幾年都百聽不厭

感動位都無咩講真
利：睇到動畫ep20
主角好普通 反而金毛仔個人設幾正

仲記得睇火影
第一個任務 白&再不斬我已經

咁你又po

臨急臨忙邊度攞個盾出嚟 同埋咁快飛埋嚟點擋

動畫係完咗
但結局都唔講

頂唔順，有晒畫面佢下一秒點樣比人屌打

算少少open end囉 佢冇講到個選拔
最尾好似淨翻十個人？ 打完法烏度就開心和平相處落去

漫畫係講最尾要打到淨翻一個做魔界王
加旋最尾做到
翻去救晒所有被燒書既人 同埋認真讀書咁

類似係咁

其實前期火影好多位都唔錯，再不斬小李中忍考試同埋凱班打咒印撚我都好鐘意

小李個feel有D似金毛仔
專心做好一件事

潮與虎

鐘意佢多過主角好多，以前細個以為寧次同小李大個一定會好勁，屌點知

好記得凱話佢係努力嘅天才，開五門嗰度熱血到仆街
之後我愛羅訓係到都打到佢殘廢覺得好on9

最初嘅感動
之後就慢慢變質

我班願稱你為最愛國！

雖然後尾爆走 不過.....
火影世界第一

白眼 & 64掌好撚型
寧次打蜘蛛佬好好睇

小學翻學扮寧次同人隻揪
利申唔是禾，朋友個朋友

屌 好畢
係咪要操場火影跑

龍珠超係屎係垃圾 不嬲當同人作品

火影跑係基本操作，有人話自己開到八門

邊到熱血呀
全部去送死喎
嗰刻心情只有無奈同那住那住

見到人話鬼滅sell感情一流我真係想笑
火影第一集感情戲已經屌打咗鬼滅啦
第一集有晒各種感情
孤獨
熱血
俾老師認可
用行動證明翻俾老師睇
第一集已經好催淚

天命最高

呢個一定要自帶BGM先夠燃

啲負皮 真係咁差咩

藍柒

個人認為最熱血係雪光學第一次出場達陣

除佐櫻木花道我真係諗唔到仲有咩動漫係咁勵志
身為一個90尾嘅我，慶幸有睇佐slam dunk！
呢套作品真係熱血得黎好勵志！
真係可以睇到喊！

啲人講到邊樣野無
佢地就話唔係sell果樣架啦

個人比較鍾意餓狼做葉師傅保護鼻涕雄個幕

三虎

當睇到最尾，久保留俾男主封信，又重新提返起呢句，頂唔住咁喊左出黎

久保死左之後，神谷要帶領大家，其實神谷先最難捱。

season 2 都唔差嘅
係 1 太好

依家D細路都會學卡卡西用雷切

第一次睇巨蟹座踩場踩尻雙神棋盤既震憾到而家都記得

我成日覺得高橋陽一套踢出我天地3人組係抄足球風雲, 然後戴次偉一扭11又抄久保
主題係熱血呀

1扭11先係足球世界的超必殺技，果d 乜乜射球其實只係科幻電影效果

雖然我都知1扭11在現實足球世界出現機會近乎零，但理論上可行，令久保嘉晴更加突出，再加上出完超必之後就死埋，成個舖排完全神話化。

踢波同埋發夢嗰part都唔知做緊咩…

阿~~~~~~~~

然後比人斬開一半

依場叫熱淚，唔係熱血

真男人
悟空

水卜日文字最熱血！

邊一集 想睇返

睇漫畫個陣都覺得熱血
睇動畫個陣真係射左

鬼滅之刃

勁多人擺啲好沉重好sad嘅場面上嚟之後話熱血

同一個年代，我又係打ace 識呢套野
呢隻game 真係神作黎，又可以用自己既機，而家想搵返同類玩都搵唔到

空之境界>Fate

很好，優良嘅傳統

連耳要都？

鬼父

有2

佢定位係搞笑漫畫，唔會死人啦 😂

因為佢哋係被逼送死而唔係主動送死囉
有咁難明

錯左 呢幕係唔熱血 最深刻🥺
C兄 HUNTER X HUNETR最熱血邊幕

衝鋒21埋伏線同收伏線真係做得好好
收得最正一定係蛭魔問真守第三條問題嗰度

耳環sorry

剎那 vs 利馮茲

講左gunbuster未？

為咗自己心愛嘅人捨棄面子喺比路斯面前做小丑
真男人比達邊忽柒

漫畫吹到太大個尾爛咗
原因係同編輯部鬧翻咗

動乜撚野漫
動畫就動畫
漫畫就漫畫
動漫係乜撚野

安西教練 我好想打籃球

其實一直都覺得佢幾撚廢
打隻咁既嘢都差啲玩到攬炒
漫畫最新又係行行企企冇撚用

比達起碼打到中boss
係打大boss先柒
柒番谷係打唔贏中boss連打精英怪都要出卍解

啲女好好J

下個到你了

完全係MVP

有冇清有link可以重溫下

師兄識野 呢幕睇咗19幾次

一野打個大斜線

十文字強行拖撚住阿含達陣

呢幾集睇到喊撚左

由關我撚事既心態變到捨己為人
明明可以偷生做隻幸福既狗公

黃金精神係人類既贊歌

貼都貼流星號吖

viutv 網上有

想睇電影版 冇咁多時間重睇一次動畫版

電影版真心差D

鬼滅第19集

王馬

好撚正

淨翻依條友

睇漫畫勁震撼，睇動畫好冇feel

等睇第4季啦

你老母閪鬼滅廚
仲逐個comment 負評
咁得閒番去J彌豆子好過啦

：你真係好強

如果團長苟且偷生就真係好撚癲

衝鋒21 泥門對神龍寺果場成場都熱血

明明人設背景都差唔多,手代木版真係好好多
一黎用緊比較現代既畫風
二黎感染力都比較高
將聖鬥士重返現代水平

上一秒日呼大絕以為贏左
下一秒就訓左係地

lockon對庸兵佬呢場好正，可惜都係輸左

鐵血 流星號狙擊個場又係好撚正，背水一戰

ACE3 好正
我都唔明點解無再出呢種動作射擊版機戰
明明已PS4技術實整到一定水準

確定唔係大蛇丸？

即使冇睇Touch
有睇Mix嘅都會知達也

PS3同PSP版衰左啦

Armarm先知有續作
衰在咩野？
啲作品唔夠勁？

Die 哥

作品勁Seed D魯魯修,將當時最受歡迎放入去
但劇情差平衡差音樂差,將本來好野全部變差

上面"球還我"真係睇幾多次都起雞皮+眼濕
當年因為櫻木，由網都掂唔到，到拍板，到掂框，到掹框，全靠每日不停鳩跳雖然都係入唔到樽

難得係奸角好熱血

靈能百份百呢段都好正
d分鏡神級

個人覺得mob好睇過一拳

人物刻劃同日常好過一拳

睇你死雞撐飯蓋 永不言敗既精神仲熱血

幫波羅斯打氣

今天的我沒有極限

依套係咪革命機

蟲奉行278話

邊忽熱血，心up到

魯魯修都應該受歡迎
故事黎計ACE3 都幾正，加左交響詩篇 同 真三一落去
去到尾好有末日感

同埋首OP又好聽

咁係因為佢地輸左姐，如果贏左就熱血

坐舊車， 換新車， 幾熱血

I CAN FLY!!

唔可以話係最熱血
但係最近 re rise 天王七嗰集望住同樣都係守村 但係同最初嗰啲所謂合作比較 終於似返一team 人嗰時

最熱血係一定葉柱

60碼大口徑我當初睇嗰時覺得吹到咁大
但之後睇返NFL先知成日有人60碼入波

好記得第一次睇到呢到果種視覺聽覺嘅震撼，情緒完全被帶入

呢幕最唔熱血
單純虐殺

係

但ps2果隻好好玩

朋友 放上google share?

佢點算奸角

好想做佢男朋友

最尾佢用第二個身分入場打波真係好痴線
到底衝鋒21有幾多熱血位

童年第一個熱血場面

哩幕主要音樂配得正 首歌夠熱血

呢下睇到喊左

邊套有衝鋒21成套粵語

暴龍獸, 超進化, 機械暴龍獸!!!

陳某筆下嘅呂布

悟飯真係型到痴線

屌喊出黎
呢d topic真係男兒當入樽玩哂
一場山王戰完勝

推

IKUZEEE !

slamdunk 無得輸

capeta 極速方程式 斷咗肋骨都堅持住仲要贏埋

套野好多都好熱血

支持！

依個分鏡 個意境

呢套係我入坑時頭幾套睇既動畫
我大bones

請問係咪火鳳燎原？

Yes

沖鋒21成套都係熱血位

開頭叫佢做好煩既四眼仔
呢幕之後佢係我既月島bb